Clark beeswax 保養

我想問有無巴絲有宜對鞋又可以教下我點保養 上網搵過唔太見有 應該係蜜蠟黎

刮花曬想睇下有無計

補黎做乜,個鞋底蝕得勁快,啲皮未有事,個鞋底已經無左

一年換一對。。。
我屌

點解唔買其他牌子其他底

依個真，有無咩差唔多價位既推薦

一年一對

換底

要花要殘至好睇
有對trek拎嚟返工著

Clarks 求其

呢句真

用lexol

睇下先

想問巴打呢對邊度有得試?